曼聯達英超2000分里程碑

曼聯周六英超寫下新里程碑，在主場2:0輕取屈福特後，成為首支在英超累積2000分的球隊。

自英超1992年創立後，曼聯長年是此聯賽的霸主，共贏得13次錦標，雖然費格遜退休後，戰績不及過去彪炳，但周六戰勝屈福特後，已達到一項新的里程碑，就是成為首支在英超到達2000分的球隊。

紅魔在949場英超中，取得599勝203和147負的佳績，領先第2位的阿仙奴多達203分，而第3至第6位的球隊，順序是車路士、利物浦、熱刺及愛華頓。

另外，曼聯目前已16場聯賽不敗，只要下月4日在主場對般尼茅夫延續勝績，便會成為第1支取得600場英超勝仗的球隊。

英超累積分數排行榜

球隊 分數

1.曼聯 2000

2.阿仙奴 1797

3.車路士 1755

4.利物浦 1647

5.熱刺 1411

6.愛華頓 1304

但都係第6

阿狗第二高分 得兩個英超

垃鳩圾

係咪寸緊第二隊

Big3

利物浦第4高分，....

熱狗都keep得幾好

再睇下第四名個隊 本來應該有一次

下次下次，下次大概可以

I am number four .
你估流ga

3個

希望可以破蛋

依家咪又係做69000

希望我個孫睇到

有啲隊榜上無名而有英超
另外有啲隊榜上有名但...

潛返幾日先啦你

屌你老母